拒絕依個女仔是否世紀難題...

拒絕唔到

否..

我1秒拒絕...

下面個張好恐怖

引誘我...

我半秒say yes

是...

是你個頭..

否...

你都答否咁彩冇人要了..

我咪人

你唔要佢喎

我秒半就打柒佢...

紋身佬要咗了...

係耀能畢業？

慾罷不能

翰林高中

最憎人打女人

睇嚟你都唔係咁愛彩..

非

學埋印狗啲衰嘢

我是人非狗

施狗

委屈咗我bb要同佢同班